有冇人whatsapp會好驚碌落去睇返以前同人地既對話

每次唔小心碌落去就會睇到本身以前好熟 但依家已經冇乜聯絡既人
雖然冇乜聯絡 但有時仍然會諗起佢地 諗起同佢地既回憶
係咪我唔識同人維持關係 先會搞到咁

已hide
佢已經唔覆我了

好正常
人喺唔同階段
會有唔同朋友

總會有過路人